艾夫華倒掛坐監不斷感化d倉友 他日大家都出冊...

曼聯會唔會比當年強？

🤔